---
title: Kegiatan ini untuk menyatukan pandangan evauasi program Mendorong Media Sehat dalam pemberitaan Syariat Islam
date: 2013-01-21
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Januari_21_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-Januari_21_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan ini untuk menyatukan pandangan evauasi program Mendorong Media Sehat dalam pemberitaan Syariat Islam

**Lokasi** : Banda Aceh 

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh 

**Jam** : 10.00 s.d 14.00 WIB 

**Hadir** : 
* Manager Program, Mukhtaruddin Yakob
* Manager Keuangan
* Sekretaris AJ Banda Aceh
* Bendahara AJI Banda ACeh
* Editor dan Penulis newsletter
* Para pelaksana program 

**Ringkasan** : 
* Mendapatkan masukan dan saran soal pelaksanaan program
* Menentukan jadwal kegiatan yang tersisa
* Evaluasi Program
